覺唔覺5.1長假班五毛浸哂水，班五毛幾時返連登返工? 好撚悶。

五毛/隱性五毛唔撚屌得呀？

唔見哂班五毛，成個cc台撚靜哂

連登啲踩港撚真係笑撚死人

好大班五毛喎

算少囉，紅登先係五毛主場
近期聽個邊話民國復興好撚強勢

紅燈都無人去啦，民國條友都無無連登玩?

連仔一早bam左

因乜bam佢?